有冇人好容易陷入幻想？

會成日不停諗野無論係現實或者係不真實
經常失神 要畀人叫幾次先回到魂

我記得好耐之前睇完套小說之後
不停幻想一個世界 之後又有睇權力遊戲
開始不斷地架構一個世界 又因為想真實啲
成日上wiki 又不停睇啲風俗服裝書
啲資料我到宜家仲keep緊
亦都係因為咁我愛上左歷史

有冇巴絲同我一樣？

有

病

就

該

吃

藥

講笑姐，祝你盡早康復

多謝關心

推

左

走

右

前

有

之前成日上膠登寫未來日記同自貼

幻想操控世界

有 但幻想完之後面對返現實有啲低落

留名

有 成日ff到入哂神 周圍啲人問諗乜

嗯，你岩岩講咩？

屌 我口頭禪嚟

I know that feel

係 現實不及幻想

我係齋諗唔會同人講

有時會不斷同自己辯論 諗同人講野要講咩會最適合 最有回響

我是咪好毒

巴打係咪都係山羊座??

同樓主一樣不過我樂在其中

雙魚 巴打可以睇少啲星座啦

我都樂在其中呀

睇書有畫面真係好正既享受

係 不過我會睇得好慢 因為睇睇下又會好自然陷入左幻想到

樓主中左月讀

唔是幻想是中了幻術

咩嚟

精神病既一種強迫思考症

一樣

有
分唔清幾時係現實幾時係幻想
有時覺得現實好唔真實

吓 得唔得講多少少

我未止於咁 不過巴打好似陷得太深啦喎

係咪諗到好多野，但係一比人駁就口啞啞
過一陣又會諗到點駁佢，之後就會覺得自己果陣好柒

btw你呢啲叫發緊夢

唔係 我自己有少少鬱躁症傾向 一開著個制真係幾嘴炮 只係平時會不停諗同人講咩 雖然最後都唔會記得

有冇諗過將你嘅世界寫成小說同人分享

樓主有冇自己作故 ????